{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041720",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64455&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "선재465"
    },
    "text": "タンノモ海辺の近くに位置するペンションです。 全室スパを保有しており、入浴剤やオイルは使用できません。 客室はA-WHITE-ワールプールスパ、B-BLACK-ジェットスパで構成されており、スパを無料でご利用いただけます。 ナンハリ海辺は車で4分、アイルランドCCは車で7分の距離に位置しています。 チェックインは2時以降から可能で、入室は5時からです。 カフェでは平日にはリンゴジュース、コーヒー、トースト、クロワッサンを提供し、日曜日にはコーヒー、クロワッサン、サラダを提供しています。 カフェの利用時間は9時30分から2時までで、有料でカフェの利用時間とビームプロジェクトを提供します。 バーベキュー施設は炭とグリルを一人当たり10,000ウォンで利用でき、冬季は7時30分から20時30分まで、夏季は8時から2時まで利用できます。 最大人数を超える場合は入室できませんし、保護者付きではない未成年者とペットの出入りができません。 利用施設では火災危険物質の使用が禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 利用情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの立地はどうですか？",
            "answer": "タンノモ海辺の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなスパがありますか？",
            "answer": "A-WHITE-ワールプールスパとB-BLACK-ジェットスパがあります。"
        },
        {
            "question": "スパの利用料金はありますか？",
            "answer": "スパは無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは2時以降から可能です。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェの利用時間は9時30分から2時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "冬季は7時30分から20時30分まで、夏季は8時から2時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合でも入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの出入りはできますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者とペットの出入りができません。"
        },
        {
            "question": "利用施設では何が禁止されていますか？",
            "answer": "利用施設では火災危険物質の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "利用情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "利用情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金が変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室の料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 384,
        "QA": 355
    }
}